<resources>
    <string name="app_name">Kontrl</string>
    <string name="kr1st">Kr1stoffers ❄️ aka Nazmiev V.D.</string>
    <string name="AkamegaKill" translatable="false">
        Прославиться в столице — это мечта любого деревенского парня.
        Главный герой, Тацуми, не стал исключением. Решив, что хочет спасти свою деревню,
        он отправляется в столицу вместе со своими друзьями,
        ведь именно там легче всего заработать деньги — вернее, он так считал
    </string>
    <string name="OnePiece" translatable="false">
        Монки Д. Луффи, 17-летний парень, бросает вызов Гранд Лайн.
        Он собирает команду и отправляется на поиски сокровища,
        мечтая о захватывающих приключениях и имея свои причины стать пиратом
    </string>
    <string name="JoJo" translatable="false">
        Великобритания, XIX век. Джонатан Джостар, он же ДжоДжо,
        счастливо живёт в особняке со своим отцом. И вот у его семьи
        случается пополнение — отец семейства Джордж Джостар усыновляет
        странного паренька по имени Дио Брандо. Джонатан рад — у него появится новый друг.
        Однако Дио вовсе не настроен проявлять дружелюбие
    </string>
    <string name="SentoChihironoKamikakushi" translatable="false">
        Десятилетняя Тихиро Огино вместе с родителями садится в машину, чтобы добраться до нового дома,
        расположенного где-то в глубинке Японии. Решив срезать путь, они попадают в необычный лес,
        выбравшись из которого, оказываются на прогалине, откуда можно выйти лишь сквозь мощёный тоннель.
        Пройдя по нему, они оказываются в пустующем заброшенном городке, в котором нет ни души,
        зато прилавки ломятся от деликатесов. Родители Тихиро решают перекусить,
        а расплатиться, когда появятся хозяева
    </string>
    <string name="HowlnoUgokuShiro" translatable="false">
        Восемнадцатилетняя шляпница Софи ведёт тихую и ничем не примечательную городскую жизнь.
        Однако типичный её распорядок рушится, когда в окрестностях города объявляется Ходячий замок Хаула
        — колдуна, заключившего сделку с демоном огня Кальцифером и носящего дурную славу «похитителя» девичьих сердец
    </string>
    <string name="ShingekinoKyojin" translatable="false">
        С давних времён человечество ведёт свою борьбу с титанами.
        Титаны — это огромные существа, ростом с многоэтажный дом, которые не обладают большим интеллектом,
        но сила их просто ужасна. Они едят людей и получают от этого удовольствие.
        После продолжительной борьбы остатки человечества создали стену, окружившую мир людей,
        через которую не пройдут даже титаны
    </string>
    <string name="ReZero" translatable="false">l
        На обратном пути из магазина Субару Нацуки неожиданно призывают в другой мир.
        Стоит чёрт знает где, самого призывающего ни следа, а на него ещё и нападают!
        Дело было бы совсем дрянь, если бы не прекрасная сереброволосая дева с пушистым
        котиком наперевес, которая спасает Субару, после чего тот в благодарность присоединяется к ней.
        Стоит им найти подсказку — и обоих тут же убивают
    </string>
    <string name="MajonoTakkyuubin" translatable="false">
        Кики — тринадцатилетняя девочка, живущая в деревне вместе с матерью-ведьмой, которая варит целебные зелья для
        местных жителей.
        У ведьм есть традиция: по достижении 13 лет ведьма должна улететь в город и прожить там один год
    </string>
    <string name="Dororo" translatable="false">
        В стране царит смута, и один из генералов жаждет во что бы то ни стало одержать победу в решающей битве,
        которая ни много ни мало сулит ему трон всей страны. Для этого он решается на страшный грех и заключает
        сделку с двенадцатью демонами: те помогают ему выиграть бой, а он за это отдаёт каждому из них одну из частей
        тела
        своего новорождённого сына. Обречённый на гибель мальчик, тем не менее, выживает благодаря помощи доктора
    </string>
    <string name="title_activity_drawing">DrawingActivity</string>
    <string name="rect">Rect</string>
    <string name="circle">Circle</string>
    <string name="kitty">Kitty 😸</string>
    <string name="image">Image</string>
    <string name="surname">Surname</string>
    <string name="save">Save</string>
    <string name="upload">Upload</string>
    <string name="primitive">Primitive</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="title">TV Shows</string>
    <string name="addTV">OK</string>
    <string name="drawing">Drawing</string>
    <string name="resetTV">Reset TV Shows</string>
    <string name="black">Magenta</string>
    <string name="green">Green</string>
    <string name="red">Red</string>
    <string name="time">Show Time</string>
    <string name="channel">Channel</string>
    <string name="author">Author</string>
    <string name="TVtitle">Title</string>
    <string name="color">Color</string>
    <string name="changeInfo">Change info</string>
    <string name="changeIMG">Change image</string>
    <string name="remove">Remove</string>

</resources>